{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74426&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초일출펜션"
    },
    "text": "当ペンションは客室のリニューアルを通じて美しいオーシャンビューを楽しむことができる所です。 束草の景観を鑑賞しながら、きれいな客室で休息を取ることができます。 周辺には束草海水浴場が徒歩2分の距離にあり、束草市立博物館は車で6分、洛山道立公園は車で20分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は22時以前です。 早い入室は1時間当たり5,000ウォン、遅い退室は1時間当たり5,000ウォンです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能です。 客室内では焼き物やズワイガニの蒸し物、魚の辛味スープの持ち込みはお断りしております。バーベキューも客室内外ではお断りしております。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には束草海水浴場、束草市立博物館、洛山道立公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降、チェックアウトは22時以前です。"
        },
        {
            "question": "早い入室や遅い退室は可能ですか？",
            "answer": "早い入室は1時間当たり5,000ウォン、遅い退室は1時間当たり5,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理やバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での特定の飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "焼き物やズワイガニの蒸し物、魚の辛味スープの持ち込みはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のリニューアルにより何が変更されたのですか？",
            "answer": "客室のリニューアルにより、美しいオーシャンビューを楽しむことができるようになりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 409
    }
}